今時今日電腦IT咁撚發達仲有人信馬會冇做手腳？

你話今年係1997年
我就信馬會冇呢個科技啦 2019年啦屌

成班傻嘅想同超級電腦鬥

我想問點解做手腳會同IT有關係

洗撚搞咁多野咩，馬會話自己中頭獎都1600萬啦，零成本，it狗都唔洗請

六合彩根本係世紀大騙局

馬會永遠贏錢 做乜要假